做左補習同游水教練幾年，你問我答（3）

做左補習同游水教練幾年，你問我答
可甜可唔甜

順便睇下有無同行係度。 有請揮手

教培正？

唔係

難度又係補習補上床果d？

有冇比人告性侵？

同男學生互含左未

哈。 如果我話試過， 會唔會比人起底傢

可唔可以同我瘋狂補習

我想幫襯你 how to contact u

發夢個時有冇食過學生？

無。 未試過。

我無含

點解會有甜？

個post冇人覆就唔好開新post啦

因為佢曲線承認自己係人面獸心既垃圾食學生

會有學生手多

教水私教？點揾學生？

你無含 你食腸

無， 咁你發夢果時有無食過教練？

學生食我唔得既！

被食

其實都係網上搵。

你男女通吃喎
係九公個d四腳獸就係你？

大約揾到幾多
咩學歷

小心第時俾人告老強

我又想含

九公果d四腳唔係我。 除非無帶沖涼液。
你好熟九公喎， 師兄你係咪試過四腳？

都係果頭。 個個教練都係$300-600
所以其實幾和味。 你又有興趣？

蛙背蠂自幾多秒？最唔鍾意有啲人唔勁走去教教壞哂啲手勢

巴打以前游開水?

tutor30 多唔多客搵你？？

其實好多人都教得唔好。 特別係老野果班。
師兄你又游開？ 分享下呀

小弟由細游到大。 好鍾意游水。 夏天都時不時約埋d fd 去操水。 次次都會比人騷擾WTF
仲試過比人偷拍

我唔認同 游得快唔代表教得好

師兄你又係同行？

屌。 人呢，

新手想學游水 應該由邊一部分學起

補習邊度有得唔收中介

想你幫我補性教育

自由式。 要學就從腳學起。 對腳咩肌肉發力，平衡力，肌肉耐力同muscle memory 都好緊要。

做咩講講下講左去補習中介？ 你比左好多錢中介？

即係要係池邊練踢水？

想考拯溺銅章
有冇操水PROG參考下?

BTW教補習小學通常收幾錢個鍾

一定要上堂學。 唔好諗住自己操。
報course 啦。

係

想義教游水

點報名上你堂
利申：巴打

介紹下你自己先！

想義教咩人？女定女？ 嫩定老？